有無人入到政府之後見番中同大同覺得佢地好廢？

唔計個一兩件父幹撚
對住其他人有無一種自己係斷水流大師兄既感覺
覺得在座既各位都係垃圾

無人做政府？

唔覺 搵個幾萬蚊就學人睇唔起人 利申：你口中既父幹撚 但起碼我唔會串搵得少過我既人

做政府嗰班穩定，但頂薪唔過三萬；
無做政府嗰班，有幾個搵四至七萬
算不算打和？

我放工食飯放假屌女個陣佢地仲做緊野 五勞七傷

父幹撚番去問爹哋攞零用錢啦